一人一個快速入睡嘅方法

其實我失眠

睇書聽歌聽收音機 等有嘢occupy個腦就唔會係咁諗

我都係 畀女朋友搞住晒

收皮啦

打J

睇書

圖？

跳樓

打j

飲酒

google 478